將海洋公園改裝成海洋餐廳咪得，一定再次成為全亞洲焦點

企鵝扒
海豚翅
清蒸殺人鯨
紅燒熊貓肉